［突發］尼馬臨散水打鳩斯米度一獲，俾巴塞趕走

WATCH: Neymar storms out of training after a full on fight in training with new signing Nelson Semedo 😱😳

巴打用緊56K

條撚樣做樣咋

擺明就係走嫁啦

疤迷反面都幾快